**Chiarimenti e informazioni aggiuntive**
---------------------------------------------------------
**Compatibilità CIX**

Le informazioni relative alla compatibilità dei file CIX tra bSolid e Biesseworks sono specificate nei documenti distribuiti con il Setup nel percorso DVD\Support\CIX

***

**Semplificazione degli elementi 3D del modello macchina**

Al fine di massimizzare le prestazioni degli ambienti contenenti il modello 3D della macchina (Simulazione macchina, Attrezzaggio, Dati macchina) si rende noto che per tutti le macchine importate con versione antecedente alla 3.0.7.125 è fortemente consigliato di eseguire nuovamente l’import del modello macchina (con le dovute precauzioni).  
L’effetto di questa procedura sarà quello di dare luogo ad un nuovo modello 3D con la medesima qualità grafica, ma alleggerito delle mesh superflue (rif. SWR 118374, sez. 2.7.27 delle ReleaseNotes bSuite 3.0.7).
